\documentclass[12pt]{report}
%\usepackage{a4,isolatin1}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{savetrees}
\input{mgcv.sty}

\aquatre

\hyphenation{fa-cul-tad}

\begin{document}
\pagestyle{headings}

\thispagestyle{empty}

\name{Alberto Lucas Chiesa Vaccaro}

\paragraph*{}
%\parag{Información Personal}
\begin{center}
% use packages: array
\begin{tabular*}{0.7\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}c}
\mail{achiesa@fi.uba.ar} & \nac{17 de junio de 1984}
\end{tabular*}
\end{center}

\vspace{-0.2cm}
\parag{Estudios Secundarios}
\vspace{-1cm}

\begin{itemize}
 \item Bachiller. Colegio San Cirano, egresado en el 2001.
 \item International General Certificate Secundary Education IGCSE otorgado
por la Universidad de Cambridge.
\end{itemize}
\vspace{-0.2cm}
\parag{Estudios Universitarios}
\begin{itemize}
 \item Egresado de Ingeniería Electrónica de la Universidad de Buenos Aires en julio de 2010 con promedio $7.30$.
 Actualmente esperando la finalización del trámite para obtener el título.
\end{itemize}

\vspace{-0.2cm}
\parag{Cursos}
\begin{itemize}
	\item Programador Senior de PC en Visual Basic en IBM de Argentina.
	\item Configuración y Administración de un sistema GNU/Linux.
	\item Administración de servicios de red en un sistema GNU/Linux.
	\item Técnicas de transmisión a Banda Ancha para Sistemas Celulares dictado en la UNLP.
	\item Asistente a la octava Escuela de Liderazgo Universitario Latinoamericano (ELUL).
	\item ICTP Latin-American Basic Course on FPGA Design for Scientific Instrumentation.
	\item Asistente a ``The Argentine-Uruguay School of Micro-Nanoelectronics, Technology and Applications'' (EAMTA) 2010
	\item Introducción a la Didáctica de la Enseñanza Superior, dictado por Magter Julia M Denazis en la Facultad de Ingeniería.
\end{itemize}

\vspace{-0.2cm}
\parag{Idiomas}
\begin{itemize}
	\item Inglés
	\begin {itemize}
		\item First Certificate in English (FCE), Cambridge University. Calificación: A.
		\item Certificate in Advanced English (CAE), Cambridge University. Calificación: A.
		\item Test of English as a Foreign Language (TOEFL). Examen computarizado. Calificación: 280 sobre 300 puntos.
	\end {itemize}
	\item {Francés}
	\begin {itemize}
		\item Primer grado de Estudios de la Lengua Francesa de Alianza Francesa (DELF). Niveles aprobados: A1, A2, A3 y A4.
	\end {itemize}
\end{itemize}
\paragraph*{}

\vspace{-0.2cm}
\parag{Actividades en la facultad}

\begin {itemize}
\item Ayudante en los cursos \emph{Configuración y Administración de un
sistema GNU/Linux} y \emph{Administración de servicios de red de un sistema
GNU/Linux} dictados por el grupo de usuarios de Linux de la Facultad de
Ingeniería (LUGFI) durante el 2004.
\item Pasante en el Laboratorio Abierto (LABI) del Departamento de
Electrónica desde marzo hasta septiembre de 2006.
\item Ayudante en la materia Laboratorio de Microcomputadoras del departamento de electrónica desde marzo de 2006.
Con cargo de ayudante de segunda desde junio 2008. Con cargo regular desde agosto 2010.
\item Becario de Telefónica de Argentina desde junio 2006, desarrollando actividades en el LPSC.
\item Coordinador del Club de Robótica, desarrollado dentro del departamento de electrónica, desde abril de 2009.
\end {itemize}

% \parag{Lista de materias}
% 
% En la tabla a continuación se detallan las materias aprobadas a la fecha,
% con sus respectivas calificaciones, incluyendo las cursadas durante el CBC.
% 
% \begin{center}
% \begin{tabular}{lcc}
% 	\textbf{Código} & \textbf{Materia} & \textbf{Calificación}\\
% 	\hline
% 	\multicolumn{3}{c}{\emph{Materias del CBC}}\\
% 	\multicolumn{3}{c}{}\\
% 	24 & Sociedad y estado & 9\\
% 	28 & Análisis matemático & 7\\
% 	05 & Química & 8\\
% 	40 & Pensamiento Científico & 10\\
% 	27 & Álgebra & 8\\
% 	03 & Física & 7\\
% 	\multicolumn{3}{c}{} \\
% 	\multicolumn{3}{c}{\emph{Materias de la carrera}}\\
% 	\multicolumn{3}{c}{} \\
% 	6103 & Análisis matemático II a  & 7 \\
% 	6201 & Fisica I a  & 7 \\
% 	6108 & Álgebra II a  & 4 \\
% 	6203 & Física II a  & 6 \\
% 	6110 & Análisis matemático III a  & 7 \\
% 	7502 & Algoritmos y Programación I  & 7 \\
% 	6301 & Química  & 6 \\
% 	6602 & Laboratorio  & 8 \\
% 	6205 & Física III & 6 \\
% 	6606 & Análisis de circuitos  & 7 \\
% 	6601 & Técnica digital  & 7 \\
% 	6107 & Matemática discreta  & 7 \\
% 	6109 & Probabilidad y estadística b  & 8 \\
% 	6674 & Señales y sistemas  & 6 \\
% 	6609 & Laboratorio de microcomputadoras  & 10 \\
% 	6621 & Comunicación de datos  & 6 \\
% 	6608 & Circuitos electrónicos I & 7 \\
% 	6662 & Redes de computadoras  & 10 \\
% 	6610 & Circuitos electrónicos II & 6 \\
% 	6667 & Acústica  & 8 \\
% 	6211 & Mecánica racional & 7 \\
% 	6619 & Circuito de pulsos  & 9 \\
% 	6648 & Seminario de electrónica  & 8 \\
% 	7127 & Leg. y ej. prof. de la ing. electrónica  & 4 \\
% 	6668 & Electroacústica  & 8 \\
% 	6618 & Teoría de control I & 7 \\
% 	6644 & Instrumentos electrónicos  & 8 \\
% 	6677 & Sistemas de comunicaciones  & 9 \\
% 	6675 & Procesos estocásticos & 4 \\
% 	6612 & Introducción a proyectos & 6 \\
% 	75.04 & Algoritmos y Programación II  & 6 \\
% 	66.66 & Seminario de Electrónica II  & 10 \\
% 	66.78 & Comunicaciones Digitales y Analógicas  & 9 \\
% \end{tabular}
% \end{center}

\end{document}
